Twitter文宣組: 全力集中火力報導火箭GM事件 #HongKongTodayTheWorldTomorrow

今次大好機會 係國際層面將火箭單野connect埋中國威脅論:批鬥異見人士, 用錢威脅外國人令佢地唔敢反對中共

推

有無link放出黎
D人懶到睇完就算

火箭GM 出左條tweet話stand with hong kong

就比中國人批鬥 國家隊全面制裁火箭

火箭owner仲要為左錢而出tweet同GM割席

而家NBA同個owner都比人罵奶共